內房股點睇?

雖然有傳內地收緊房企融資，加上人民幣近期反覆偏軟，不利持有大量美元債務的內房股。不過，內地在面對中美貿易戰的衝擊下，作為經濟重柱的房地產市場更加不容有失，市場預期中央短期出招打擊樓市的機會率並不大，房企經營環境將有所改善。